【割韭菜系列】支國留學生如夢初醒，痛斥政府不準回國

source: tg channel - 豬圈淨化快訊

不要為國家添煩添亂，還要給外國口實抹黑中國嗎

廢撚事理，微博啲人都唔知係唔係真人黎
出事就爭住屌政府，過多兩日就奶鞋底
太監都冇佢地變得咁快呀你話係唔係cls

千里投毒
支那：

仲唔感謝黨

精神分裂開
有糖食就乖返做奴隸